1177 (中生) 股東揮手區

利申: 10蚊買入持有至今...

11蚊3手
9蚊唔對路走左2手
你重貨？

就嚟出業績，好快番家鄉。業績前要記得溝多幾手貨拉低成本

上返8蚊先

等七蚊再買

中伏揮手區

10蚊3手 唔知要等到幾時先返家鄉

今日到價

有排未見底
一個第3季可以拉低首3季收入十幾%
為人民服務

終於等到入左小小 六蚊再買

上返9蚊未

就快到家鄉